識男女朋友係咪最好同一個圈子出身

有共同經歷，共同話題，相近興趣

散咗嗰陣就

散咗隨時無咗唔止一個朋友

一散好老尷

真係唔好貪就手
眼見好多仔分完手要完全消失係個圈子到
女就繼續同其他笑9條仔

根本相同/接近圈子先易開始 上面有邊個唔係咁而一齊

識唔等於圈子接近喎
圈子接近真係唔會一齊

最好同性別

On9
呢啲過多三五七年一定拍得勁辛苦
十對離婚夫婦有九對都係咁

係到食唔好係到屙
出事架

點笑法

屌人賤格 話人負心漢
數返拍拖時既柒野
人地block佢都攞來講一餐

最好就緊係啦

得一個玩另一個無反應真係會洩氣

起app識
圈子完全唔同
最緊要係性格姐

一個願打一個願挨
都唔見得一個真係鐘意俾人打